咁多位巴打幫幫我一個忙🙏🏽🙏🏽🙏🏽

有無巴打已經唔玩overwatch
可以送個帳黎嗎？
急用！！！🙏🏽🙏🏽🙏🏽

有呀，8591 大吧

好

可以嗎？

少少錢都比唔起？

好肉酸

ok呀 點比你

pmed

諗住用個無細帳同fd打

？？？？？？

送？憑咩要人送比你？

可以借俾
不過我係絲
所以不了

關你事？

開得呢啲乞衣po就預左比人屌啦